對家一定唔會淨係搞鄺俊宇一個

下一個可能係毛ee 譚文豪
總之係呢場運動入面支持過既每一個議員都有機會

所以 請立即進行垃圾車計劃

光復香港，時代革命

推

推 8/10

推 7/10

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

真係內戰啦依家...

其實係，出街要搵保鑣先得

你睇下何妖出親去都有黑社會係身邊

推 6/10

敬請各手足唔好落單，齊上齊落🙏🙏🙏
一個都不能再少，已經失去左太多手足啦⋯⋯

大家冷靜面對，保護身邊每一個

拎傘出街

朱凱迪